「集思廣益」嚴選潮流衣著ig shop

有冇邊間ig shop 買既衫 風格比較特別又好睇

利申：我好鐘意上網買衫 有冇邊間好介紹

我開嗰間

比我睇下

咩類型先

買下衫衫庫庫得架啦 冇所謂

想買短褲有無好推薦